活在你留下的深淵

我看不見天，開始習慣黑夜

攬住me